支爆第一波-樂視播放英超訊號中斷

原來拖緊尾數未找比人cut訊號

又有班港豬比左錢冇野睇

傳樂視欠交版權費今晚截英超直播信號 署理CEO否認：無問題

英超賽事正進行得如火如荼，內地有網站卻流傳一條令全港英超迷都震驚的消息：以天價投得英超獨家播映權的樂視欠下版權費，今晚（26日）將被截斷直播信號。樂視體育香港署理首席執行官賴汝正否認有關消息，指今晚觀眾透過樂視收看英超「無問題」；與樂視聯合直播的nowTV亦指，英超播放安排一切如常。

消委會又要忙住幫樂視講好說話

Nice boat

我只係睇到窒下窒下
場曼都係睇左半

似係樂視內部server有問題
NowTV拎同一訊號而播放順暢

利申：非常期待樂視仆街